有無人箍牙搵旺角雅蘭陳嘉莉？

見個個比佢好評 都唔知堅定流
想知收費同好唔好手勢

而家叫你去揼骨咩

佢有份幫我做consultation
但我係同一間診所另外個男醫生跟

咁男醫師叫咩名？
介唔介意講下點解轉左另外男醫生跟？

無呀 我初頭去約無指明約邊位醫生
Consultation 個日兩個都一齊睇我個case
陳嘉莉有幫我做scanning分析個啲
但之後覆診都係男醫生見 姓Heung架嘛
Btw ，佢兩位都好

你決定搵佢X-ray 要唔要額外收費？

如果consult完 決定箍 俾訂金 就免x ray 錢

感謝你解答我 想問埋你收幾多錢？